有無人間唔中就會好想自己一個靜一靜？

唔係講緊同另一半或者家人吵架之後果種靜一靜
而係有時候會想咩朋友家人都唔搵，自己揾個地方諗下靜下

我自己啱啱fresh grad 出嚟做嘢，父母就啱啱退休。平日返工就成日見到啲同事，放工或者放假就一係通街都係人，留喺屋企就全家都喺度
唔係話唔鐘意同事同屋企人，但好似無晒一個只有自己的時間空間

自己一個果時 諗野特別清醒

樓主之前mt post又話自己做過兩三年野